點解到左2017年都有人信星座咁on9?

根本入面講既野 個個人都apply到

哈哈 今年xx座可能會同伴侶有口角 注意說話
屌你老母 對對情侶都嘈架啦 緊係要小心說話架

仲有d人信性格 eg巨蟹份人比較固執 而巨蟹果d又真係老馮同人講自己係巨蟹座 係咁架啦 真係抵你無朋友

仲信星座同信聖經一樣on9
樓主收皮啦 星座講既就係事實 利申on 9

之前好似有人將十二星座講啲嘢全部撈亂晒 啲人都會話好準